建議連登加開一個英文台

見到有巴打開左個英文post向外國人介紹連登, 但其實外國人根本冇咩機會睇得到, 就算睇到都冇咩用, 因為其他post都係中文post黎. 如果開一個英文台, 咁就可以將英文post集中係一個版塊度, 有能力既巴絲可以係呢度用英文出post, 又或者將某D重要而又冇外媒報導既新聞翻譯為英文比外國人睇(呢個係比較難, 需要好有心既巴絲貢獻時間精力出黎), 等外國人都可以接觸到香港人既主流想法.

而外國人註冊唔到連登AC(好似係?), 佢地就算睇到連登post都冇辦法發表意見, 同連登仔互相討論. 我有一個建議, 例如可以以限制支那ip為前題去放寬連登註冊條件(例如可用普通email註冊), 而以呢種方式註冊既會員, 只能夠係英文台出post, 甚至乎可以限制呢種ac既每日發帖量, 從而減少5毛扮外國人洗版/帶風向既可能, 但又唔會剝奪新ac發言既機會. 咁樣可以令到英文台變成一個小型reddit, 亦都唔會影響到連登既有運作

小弟電腦白痴, 唔知技術上有冇可能做到上面既野, 上面只係少少建議, 歡迎各位連登仔集思廣益, 向外國人推廣連登 如果覺得我on9左既話, 麻煩請屌細力d

1/10

2/10

3/10

Support! Let’s set an English channel for our overseas brosis!

4/10

5/10

6/10

7/10

G持

8/10

support

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

Push

Welcome to LIHKG

agger

i... i have a pen

推

Agger!! I'm more than happy to translate if needed.

兩個先夠，一個外海版，一個香港版，遷就兩種程度，而最大得著係警犬唔識英文

Please move this post to 站務台 instead. 時事台 is not where this post should place

Push

post in 站務台

我覺得暫時黎講又唔需要, 首要目的都係有個向外宣傳既渠道同埋令外國人擁有可以係連登發聲既機會, 唔會預計有太多post(起碼初期黎講), 冇必要分2個台 英文唔好既巴絲(例如我)睇返本身連登既post就夠, 對外宣傳同交流就交比有能力既巴絲 如果加個香港版英文台可能都淨係得我地自己圍爐睇, 意義好似不大

sorry 不過搬去吹水台得唔得, 站務台驚冇人睇

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

支持
但咁樣變相要將某D POST轉做英文?

support LIHKG goes international!!

吹水台必沉底

其實英文台只係用英文出post, 可以用黎做對外文宣又得, 同外國人討論/交流又得, 唔一定要強制將某d新聞/post翻譯為英文(當然有心又有能力既巴絲絕對可以咁做)

咁是但啦, 等連仔發落算

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

其實最主要REDDIT 比 QQ買起左姐, 我本身覺得TWITTER+REDDIT夠打外國文宣

good

英文post不如標題加（ENG) 方便search

但始終解決唔到外國人留言唔到既問題. 如果要向外國推廣連登, 比外國人了解連登究竟係咩黎, 我覺得有必要比個平台佢地同連登仔溝通
當然呢樣野要好似我係頂post咁講, 要特別為英文台放寬註冊限制先有用, 假設技術上真係做到既話

goodest

有外國人話如果開英文台開放對話會溝淡連登本土文化意識

我自己覺得還好 如果可以限制英文台應該ok

每日一句

International channel

612
721
811
831

支持

no use, ppl will play plastic there
whole page is flooded by “ i go to school by bus”
wont be helpful to foreigners

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

講英文直接去Reddit啦
1. 外國人去開，唔駛特登搵咩係lihkg
2. 連登仔有幾多個特登用英文討論，正常要快速傳播信息都係會用返中文

That's right. In English our thinkings & beliefs could spread out though the world. Free Hong Kong! Revolutions of times!

Sorry for my outdated Eng grammer presentation

呢類人可以直接bam 平時開d英文post係有人玩膠, 但如果新增英文台, 相信大家都好清楚個台既作用係咩, 仲有智障/5毛入去玩膠既可以手起刀落直接bam

violating lihkg’s standard on freedom of expression

I love lin-den

support!

唔支持你班人成日放fake news,外國人唔太buy呢樣嘢

但d人成日都叫連仔bam 5毛 如果有個咁既台仲特登入去玩膠既, 我覺得同5毛冇咩分別

版規：唔俾笑手足啲英文

咁呢個真係要靠巴絲自律 同埋個台目的我諗主要都係做向外文宣同埋與外國人交流, 如果係將一d報導/事件翻譯做英文出post既話, 都係有心有能力有時間既巴絲先做到, 我諗佢地應該唔會花精神去翻譯d未經證實既post

【持續更新】香港人九月日程表

Good idea bro!

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

想連仔做野
應該由我地自己做起

bilingual reply system

pish 外國人上連登

低能
外國5毛瘋狂開ac都玩死連登啦

所以我話限定呢類ac只可以係英文台出post, 亦可以限制每日發帖數量，甚至乎好似舊登當年開放sms註冊果時咁限定每日新註冊ac既數量(其實初期應該都得好少人會註冊啫)，所以應該唔會出現閣下所講既情況

你可以自己翻譯
you can translate your comments into English

push

小建議

不如叫國際台？

連仔長期mon住站務台

Push, love this idea

又得

咁要推到連仔見到

[集思廣益] 連登必須出英文版 ！！！！！

1. 連登要有翻譯台+外語台
-翻譯台：大概係一個熱門台嘅翻版，不過可以俾會員click 入去揀語言作出翻譯，
-每個翻譯都可以report，太多report唔出得街

-外語台：一個比外國人嘅介面，翻譯好嘅post會係果邊出現。以語言做大分類，以熱門程度排序。

2.開Reddit／Twitter
連登唔係個個外國人都識，但reddit同twitter就好多外國人用。
除咗用本土平台，
可以將今日熱門嘅post逐個總結，放上外國平台，
再係reddit／twitter link返去原本個post到。
咁樣外國人可以係佢哋平台comment俾我哋睇。

Support

@連尼住

贊成，用黎整理資料比外國記者

P牌推唔到。

有d咩意見都歡迎發表下

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

I agree with u

How about u?

In English!!!

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

絕對支持，有親戚係外國，佢身邊有好多外國朋友，下下都要翻譯

Pish

It idea is very great
We can talk with foreign people HK situation and also we can update information to people of cared HK people.

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

Support, many foreigners in Hong Kong are able to hv account under the current rule, e.g. University students and professionals. They can reach our msg through the english channel will be the best.

We can also accept some foreign email domains for registration but limit them to be only in the English channel

認同 仲可以係外國打響名堂

大家課左金未

Support this

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

同求幫推

跪求連仔出「國際台」同埋英文UI

English is one of a global language. As a international citizen, it is very graceful to share our views and comments to all!!!!

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

agree

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

推到有英文台！！

[去俾個like+留言]越南人整咗個Facebook page支持香港人，有成3萬幾人like

我可以幫手分享 推去其他國家
去旅行 一定要係咁sd比人

Push
Great idea

[拋磚] 緊急！！兩個改動即可防止政府5毛再帶風向

咁會唔會好d

一齊加油巴打

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

真心覺得呢個提議好 而且叫國際台 (International Division) 仲好
一黎可以開放俾更多國際人士加入討論區，多方交流，幫連登仔擴闊眼界
二黎可以練下英文，識多個語言對日後發展極有幫助

With my truly sincerity to support this suggestion, apologize first if causing any inconvenience in reading my English.
Firstly, the discussion platform could be expanded to international level, more foreigners could join and discuss any topic you want to share to help broaden rubbish teen’s horizon
Secondly, HK men can practice more in English and have more chances to meet with foreign hot girls buz it is hard to find a girlfriend in HK

之前都有巴打提過"國際台"呢個名
不過名呢d好少事, 最重要推比連仔睇到

p牌冇得推

推推！！

要喇！無外國勢力擁澄撐，比狗政權收旗時國際回晌無咁大

support
I go to school by bus

推啊 可以幫手翻譯

For English press 2

Push ! we should connect to the world,

Eng channel must be held for foreigner who want to stand with us and know more about us .

Lin jai , hope you are in progress of eng channel for HongKonger to discuss with others.

Furthermore, if eng channel exists, we should create some post of translating the hottest post for foreigners periodically.

Yeah I agree with you
I go to school by bus
Pish

推呀推呀推

前幾日同個鬼佬傾，佢話佢都想上連登但唔識睇廣東話

Make LIHKG intentional

Fuck yes, Lin Jai please set up an English Board

pisj

Tui

就算限制咗支那IP
身體最誠實 已移民外國嘅支畜都好撚多
一開放普通email可註冊就gg了
水軍應該多到lihkg收皮
有無得限外國媒體先註冊到
e.g. xxxx@ newyorktimes之類

Pish ah

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

都係一個唔錯建議, 畢竟我提出既限制每日註冊及發帖數量, 的確未必能夠有效阻擋支那水軍

一早要啦
提升英文水平

大撚把留學支那生
一開於外國大學email玩撚完

純開個台提供升連登仔英文好過

Mr. Lin,

We need an English Channel, please set up ASAP.

Best regards,

Linden Chai

Support! I speak english to!

需要英文915文宣

I have a apple

認同 推po

香港真係好多鬼頭㗎，有英語台絕對對運動有幫助

唔錯，推！

tui
其實香港有好多英文人都好撚憎中國架 但又好討厭d protest 阻住佢哋搭哋鐵做yoga

佢地唔了解點解要勇武 因為佢地新聞來源主要係紅底SCMP

Support International Channel @ LIHKG
Not only English, but all non-Cantonese posts and news can be published on this channel

推比連仔睇

Support!!

不如開放外國大專院校嘅域名召集有志巴絲

already did.

im not sure, people can always add an english version of their comments if they want, it seems unnecessary to create another channel. I think we all should be on reddit instead, its easier for the overseas to track and participate in the discussions.

i mean, registering an account here seems to be a problem, even if that works, will it lower the security level of LIHKG forum (spam accounts)? And how many of them do you think will bother to create an account here just for hong kong?

imagine if india is having a problem, you don't really give a shit but let say you wanna know what happened there, would you choose to check on reddit or a forum in their language?

if you have an effort to build up an international channel, please do so on reddit, or attach an english version to every single comment of yours.

Support! Agree no more!

Hands and feet all quick quick rmb this US national anthem！！！

Sir this way, i will use non-push-post reply

幫推

Support and we connect!

g持

求推

開左就有人用 睇反應再決定留唔留 成場運動好多野都係試完先有冇用

郊登有，上住嗰邊先

Agger.

English channel ar

up

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

大家入黎幫手

Pish

We need English version to promote LIHKG

Hello

無錯，班死on9仔香港就變集中營都仲玩膠希望連仔bam撚哂佢地，不過希望佢地全部係五毛

Support for LIHKG's English Channel.

幫手快快趣開個英文台啦

第四日推帖啦我

連推

pull

再入黎
真心幾時先有

直接開多個英文連登又好
英文台又好

大家見到入黎幫手推

每日入黎推
叫谷友入黎推

每個叫開英文台post既都推

大家見到入黎幫手pish

每日入黎pish
叫谷友入黎pish

每個叫開英文台post既都pish

推到連仔睇到

Non-local university students in HK face language barriers to keep themselves updated with the latest boycott list and situations in protest areas. Even with detailed info provided by ReStart-HK, it still takes up much time of my time to explain stuff to my friends one by one. We need an international division on Lihkg to connect them

推到有為止

講左好耐 幫手啦

幫幫手

Support LIHKG could be a international platform if this works.

Lin Jai do something plz

有得諗諗佢

可唔可先搞全頁翻譯
Google 技術本身都搞到
不過問題係大家太多粵語所以難翻譯成英文
粵語文字變化太多未規範

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

同意

Support! Let more people know our situation!
Five demands, not one less!

外語台？ 容納埋其他語言
Sor for 遲推

正常post想國際知嘅
自行標題後同內容下面整篇英文囉

MeToo

Normal email should not used for registeation

everyone can create a gmail account in 30second

And this station can post some English news

每日一推

我堅持左成個星期專推關於英文台既post

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推

there is 4chan already. 做嘜勁要多舊魚？

Yes, there is 高登already,做乜要連登

因為高登老細根本無心搞，只係借高登個名搵食

講咗好耐，連登係時候擴大市場